[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4728)

lm

Lm

SLOW

我

首爾全隊中肺炎死dllm

又中

派我

屌 平時唔浦頭d會然 正黑衣
有錢派先突個龜頭出嚟

兩日淨係贏咗470

LM

Sorly 江原 我收翻
第二球真係好撚靚 感動

江原

尚武點解下季落硬乙組

7.5b 慘死呀仆街

炸完對家入

古力蛇呢....

有冇人可以派我

有冇gif睇下

定律

瞓醒又中

輸咗幾多

一開韓假輸撚到

搵搵先

好似後腳

正常操作

-5000

廢車個前鋒唔入咪好 又贏少幾百

他媽蛇好耐無見了 撿多少？

讚
祝你贏多啲

死仆街打架波咁多年 輸波完全冇感覺 我哋買波激撚到母親節飯都食 佢班仆街喺度笑笑口

上面班仆街連直接quote都唔識唔計lm ok ?

其實下半場第2球好難入，比著其他垃圾可能已經控失波/踢左唔知去邊

豬撚死 大鳩斧山班畜生

母親節飯都食唔落！

cctvb宜家個個禮拜播韓k 笑咗

失控

個個禮拜有韓職

師兄輸幾多

呢度再度lm

潘頓又閪 韓國又閪

佢好明顯跳起轉身亂踢一腳

交得靚

好撚靚喎 踢fifa咁

7.5b 比球證殺撚左呀

死仆街垃圾首爾全隊中肺炎死

今個月飯錢有著落
可以課金比手足

同埋條後防可以跟好d囉

但靚到仆街

mama好耐無見了
仲有冇迫個仔食狗飯?

排

求派

一堆事後唔派無人屌? 風紀呢

比手足既就咪咁啦

要左6.5b秒收
但輸首爾盤

一早死哂啦

我屌你

有冇人星期六大注屌落多狗

大波

師兄5分鐘內留tg

課咗金先再post事後啦
都想羊錢課金

我咪手足

我20分鐘入撚左7.5b 點估到刷得咁撚慢...

下年要搬離尚州市
韓職要搬屋企要降級

想職乞?

中左你啦

有人派我未

var

offside

埋單6場+4000

錢又嬴唔撚到 仲要乞唔撚中

6點前留tg

又唔中 針定先

我了

提醒各位
江原係70分鐘先發力球隊
建議睇返江原對浦項製鐵幫下各位買韓假

派我ok?

5k咪算少

刺巴咁快推到上十萬

有咩要換

中

js8263

非法外圍賭博舉報熱線2527-7887

怨婦

蒸三文魚比狗吃

刺巴真心好勁

己經諗到下個星期多狗串RB

半場話cup派果兩位ching又唔見左

最緊要大家贏到錢咁就好

yes.,..

GIF 到

係你咩
捐比手足>派比波po

對左大岩真飛 都知會輸

I mean 唔見左....

終於有早餐食

垃圾賓周一半都拎唔返

有無支持

咁快派

今日冇賭過 頭場豬左2.5b
中返場肛完

支持

但又抽中你

其實要計今日我都嬴1000 但前日輸撚左2000

尋日1/3 機率先中 講經咩

1/3 me 都唔中 點部署

下個禮拜六有咩部署

應該冇乜肉食

全南天龍點頂 比人禁屌

德甲

馬會未出

回望自己走去賭畜生真係好弱智

打左電話了

真 又唔係好似乞錢咁穩贏

拜仁 多蒙特

渣ga

收到未

換咩？

慶南係時候入波

覺唔覺今日韓假好真 熱血反cup

頭場下半假到..輸緊都唔刷角

個個贏錢點會假

我正式宣佈今場係真波

好彩0:1果時補左主win

仆街仔首爾

岩岩收到風 有場可以重注追數

真飛

大注買左江原fg比首爾入嬲得制大大注買江原2goal

古力神

啊...刺巴真係CLS

屌你江原 正仆街

信左大岩 同女行完街一睇 5000真飛真係中左

有女

你個名再配合埋呢句野

中完有代價 準備戴帽啦

又要等到 下個禮拜六

韓職咁快開返
miss左

有冇外仔艇 想轉艇

有德甲賭未

邊間

跌撚左一邊airpods落坑渠 仲要係pro
求派

留TG 就派你$500

買球咪得 贏到笑

我本來咪失業嘅 搵左勁耐先有野做
返左半個月左右 今個月要還嘅錢都唔夠比
最快都要下個月先有錢賭

呢幾場冇買？

食飯都無錢 都係蛇王出上黎睇下咋

但全贏派錢咁派

但係本金都無 都賭唔到 黑到爆 無啦啦跌咗air pods

500都推到幾千啦

唔好講到我有.... 記得應承我嘅野

食飯都冇錢 仲掛住賭

👑 留tg

星期三跑馬地頭場有隻重心

我會重注 想知再講

好耐無LM
話說韓假真心唔敢買
等星期六德甲

德假都買？

就係假波先買

miss仲好 買咗客輸身家

想g

狗會幾時先肯開 Dllm

巴打tg我

Tg左啦

唔開都賺到錢 點解要開

禁錯del咗

狗會網站已出德甲德乙時間表

幾時再改名

自己返火神山幫你老竇老母汁骨啦

老友 多謝你咁正義屌鳩佢

一個月後 改咩名好？

唔好好似阿古路啲名咁柒就得

大岩狗

是

就咁話

主12m

半大24

老友 追到條數未

走數狗黎

仲信外圍 去驗腦 連登個個走數狗 假艇

追到 你就唔會喺度見到我
衰在冇跟你買肛完 5000真飛

話說大岩你依幾日轉左幾多次名
前幾日明明係大岩雞

等有球買再返黎

呀積士巴打係唔係到 ？
對你賭lol同槍好有興趣 有無得介紹下

追到緊係要反cup

將以往連本帶利一次過贏返黎

星期三跑馬地頭場我有重心

2次 而家個名型唔型？

大岩彪

啱啱啲lol好準

大岩龜

大岩五千

雞型啲

有飛先講

刺巴挽唔挽馬

挽你老母

13 別來無恙

咁得閒上波po吹水

做咩屌我

重覆多次:挽你老母

希望你明白

Nmsl 快啲去火神山

星之力幾時上水

咩事搵佢牙Ching
佢一早過左身

係火神山

懷念打poker嘅日子

韓泡on99

又黎二次大爆發

夜總會100人大感染

睇黎韓假唔洗踢

好掛住阿古路

賭得一場得一場

50$收ky j圖意密

好快韓職又停
畀班仆街害死

不如踢埋呢個星期先停

琴晚啲槍同波準到仆街

黎啦黎啦黎啦

有冇走地？

唔知 睇當日狗會開唔開

16號一齊屠鳩佢老母狗會

有哂心水

我都係

師兄幾時出水

冇錢還卡數

個波po邊撚個開嫁
快手執撚7左佢
一個po都推咁慢

德甲係咪就開？

星期六德甲跟住我ajax哥

贏完韓職贏德甲

有得賭未

幾時出5000真飛

ALL IN 多狗輸波

要睇下當日有冇飛偷

多多支持
星期六日帶領大家

德甲跟住我AJAX哥

馬會出左盤了

屌你老母有角未

星期六未

ky

Hi

得閒分析ball po啲三角關係未

犬佬

Bill

Aue

咪係 你睇馬po三兩下手勢推完

隔左一段時間，
Ky同寶高結左婚未 ？

比我搶走左

愛上我未

Lovely son 得唔得意

乜

好瘦 睇黎平時唔係好食野

好耐冇見 每日都諗起你

Dota2 csgo又冇人賭？

冇人？

波po已死

reported

三角早

想同lovely son 講聲屌你老母

痴撚線 我特登唔回你睇下有冇人回
屌你老母真係冇
唔用引用 玩乜撚野討論區
斬撚左隻手佢啦

哦

P牌仔咪撚搞事啦
你膊頭啲墨水仲未撚乾啊

你地同緊邊個講野
睇唔到

Gchi

#290又無咗
lihkg有bug

我都無

4場上盤點睇

法撚比狗買

我屌你老母

Nmsl

法蘭克福應該下盤？

門多XXXXX又諗起Bill sick

之後又要入錢

終於有波賭

屌你老味之前啲人去晒邊

Rb

你返去火神山收屍啦

星期六頭場
韓假江原對尚州
入球大幾好分

你老母屍都冇

波台新星由蛇星期六第一炮 全北代入球3.5大 可重注[url][/url]

燒撚到灰都冇撚埋

大岩

ok

咪再send on9 gif ok?

乜撚野波台新星

叫人重注害人不淺

睇準目標 一擊即中
唔似有d人亂咁射
星期六
由蛇重心
全北系車入球3.5大

之前睇過德甲班友係咪要帶罩踢

星期六下就6點 波台新星 照耀世人

仲係到諗緊大岩燈d水正手定反手？
仲係到諗緊今個禮拜有冇m記加大？
由今日開始你地唔洗再煩e個問題
點解？
因為 由蛇 要出洞屠殺hkjc了
跟實由蛇 有肉食

冇人回就應下你

由蛇

留名睇第一場就收皮

上個禮拜場韓假又話落場踢 gel晒2.5b
而家係ifc跳落黎都搞唔掂

拜仁竟然有1.1賠率 all in收息先

白俄超終於有隊頂唔住

波Po
已死

由乜撚嘢蛇 返去火神山啦

邊撚個大大聲係到立flag

新post留名

早

係咪今晚有德甲？

係 凌晨3點半

屌你改左名

你都改左名

屌你老母仲未撚有得買想點啊

趕撚住輸咩

趕住輸咩

買左先咪又係同一時間開波

On撚柒鳩

兔兔 我愛你

多謝你

褲都除埋 你同我講呢D?

屌你你想點

大岩蛇靠你幫手追數數

屌睇撚錯以為3:00pm

睇撚錯咗

屌你老母

大岩今晚有冇5k真飛，想食M記加大。

邊個話今晚有波？

屌係明天晚上，自膠。

今晚白俄聯識唔識

外圍唔識

想你除埋條褲 會唔會難左少少?

allin FC江原 any?

尚州啦 江原作客不了

我都想all in 江原

同路 打算重注追數

主隊已降班 無肉無球

江原今年有進步 更上一層樓

狗會幾時開

放5K真飛我就信你同路

有得德甲！回家了

屌你

發達邦

9up 唔冼本

係 害人不淺

飛又冇張 淨係識鳩up 什麼重心

自封為蛇。。

上次果5000

Show Blocked User - 由都十

波po我只服岩蛇

上次半場落後0:1咩心情？

成場都禁住黎屌 係on99比人入左球-6波
驚咩

有撚感覺咩 有咩場面未見過？

中係應份 輸要檢討 睇下場波輸乜

長井有睇場波就講得岩

江原成場主導賽事 坐和望贏

只係唔好彩輸左球改變方向既入波

唔怪得你贏錢 Bill gor剩係會gel

迷岩了

多仔派錢？

支持大岩雞

諗緊入唔入錢玩德甲好

係到留言姐係你準備入錢

入黎 盤哥同你搵錢

想問好耐 點解狗會8點之後就無得買

南泡三場客盤串起有冇同路

聽日有冇必中水

勁已捐612

第二場有咩心水

全部直屌客勝 10倍

呢條撚樣仲有搵食

準備屌球

搖滾準備

回歸了 終於有波賭

德甲乙

有冇人等緊0900開翻投注

早晨 準備好彈藥未？

刺巴早晨

Bill gor浦頭未？

早晨刺巴 今日準備跟你了

今日幾場韓職都幾難搞

有岩蛇
冇窮人

老友早晨

早晨 韓職靠你了

中出

尚洲 打鐵佬 靈車讓和

尚洲今年贏輸都直接降班

下 點解

bo po jo sun
禮拜六都要返工

老友 尚州可以嗎

仲未買到既？幾點先開返

江原派錢波

準備好彈藥啦

第一日賭？

可以重注追數

事緣根據南韓傳媒報道，由於亞洲足協要求旗下屬會職業聯賽的參賽球隊，均必須有獨立法人資格，並與球員簽訂職業球員合約；然而，由於尚州尚武是一支軍方球隊，所有球員均只是適齡服兵役的球員，並不會與球隊簽訂合約，因此南韓足總惟有無奈將尚州尚武在今季尾自動降班。再者，有指尚州尚武明年亦會脫離軍隊體系，轉成由地方政府支持的球隊，下季由韓乙重新出發，亦順理成章。

江原落飛落到

封左都識落飛

幾時變兔

有外圍做參考

好耐冇見

Fc 100%

落到半球
降班姐 唔代表送分喎

又可以返嚟睇你表演

咁都唔知真係咪撚賭

馬會阿叔都知尚州今年會降班

降班咪落力 齊心奪冠再降

你專心報假啦屌你老母

你講乜撚野呀？

仲唔開 馬會咁佛心唔想人輸錢

尚州好似成日主場龍

開了

你理解能力係咪有問題？
知道自己降班 咪踢出我精彩

FC江原

閉門冇所謂啦

今晚終於有返正常小小既波賭唔洗咁悶走去玩線上賭場

其實唔駛等今晚

韓職都幾好賭 值得重注

長追下盤點輸

1點 點？

5千轟半大全大

贏！

中咗10抽1 100

求其搵班軍人踢

主場冇人

Lm先

德國波閉門好悶

0-1

都有個上年踢全北既翼

狗會半球食水深到

各就各位

繼續角大

一陣出

K1 三場客係正路

真飛？

勁就唔會走啦師兄

文善文好勁的
踢世界盃的

準備失控未

希望全收錢

波膽0:3/1:3/0:4/1:4

思路正確

Same

睇黎要當兵

有無人個g10al app無賽程睇

真 條傻尻

睇到

準備馬拉松了

韓k k2 德乙 德甲
終於唔使理白俄超

好懷念以前百幾場嘅馬拉松

呢排戰績 有興趣嘅朋友入黎睇睇

全北汽車:2.5細/ (-1和)呢個可以小試/全北盤✅✅✅
蔚山現代 半場 0.5/1大&半場win✅✅
FC大邱2.5細✅
浦項制鐵 第一對入球✅/單(try)❌/-1和❌/win✅ 0/-0.5✅
FC首爾 ［0］❌
阿什哈巴 小3🍻
內比治 小3✅
阿爾廷 win✅
BUG -0.5✅
沙克迪 -1.5✅
FC魚雷-0.5/-1✅
FC魚雷第四個角球✅
FC 江原0/-0.5
浦項制鐵 0/+0.5
全北汽車win
多蒙特-1/-1.5
賀芬咸 0/-0.5

有冇101%料

有冇同路

拜仁輸

垃圾就咪撚出黎獻世

遲早變賣料狗

開心share都要俾你話...

尚州講到咁廢 江原都唔大落飛 你班友反手？

老友心情好差？食咗飯未

等睇師傅你嘅經典心水

江原外圍由平手大落飛到讓緊半球

你用屎眼睇野？

未食

落左兩個盤仲想點
開埋半一你又唔敢買啦

打咗飛機未

就算唔買客都唔會買主啦 上場輸4:0咁大獲

但往績上 軍人隊主場成日恰鳩江門

啱啱睇完明里紬

買左客

ching 6dyea
明里啲ol片正能到

求link

江原上次反cup首爾

但主場無人

江原可以反CUP首爾
尚武無鬥志
主場閉門冇用
尚武上場剩輸四蛋

200

刺巴買咁細?

200係咪反手

小左2個零

少咗兩個0

唔記得p圖

你覺得我需要p圖嗎？ 新會然？

又係你條傻9

貧窮限制思想

霸氣

自己上avgle快靚正啦

尚武果隻全北翼唔出

fc大邱 定係廢鐵

回埋飛

大邱

個+1陏都冇撚陏過
狗會大貪到

頭場直屌半和

大波琴

刺巴暗飛大力左

On9仔 講下笑都唔得 小氣鬼 牙刺客巴ma 買15萬利記幼幼最後被維拉贏5蛋 點會唔識 錢多之鬼

宜家仲有無FS巴

大波琴回來了

你係咪記錯人

我係笑9你條柒頭扮大蛇 冇人識你啊 企開啲啦

半大全大

啊～好耐無見

文善文冇出

路b唔好同啲on9嘈

出現了

角球8。5 9。5 大

頭場買賓周定係肛門

人地由蛇

本身等緊+1回上1.8就轟
點知狗會打死唔肯回
含淚蝕水買盤

江原啦 上場反cup汁唔少
繼續追

要江原

由蛇？
Who ?

今日有乜心水

諗住做善事咪買主

佢自稱 你問下佢

等到了

Bill買唔買？

韓假不了

今晚德甲唔肯定有無var

Miss u

幫gel?

韓假有即場幾耐先派

岩蛇出黎帶領波po未

老友由都十來電

江原第1球@1.70

重注追數

入球球員： 14號 河國榮

你唔搵古力神gel?

有live就即派
定律黎

屌無珍妃

你老婆食鼻屎啦

有即場 應該唔會慢

多謝岩蛇🙏🏻
一見到係fg個心定哂

輸左啦。買左客FG

女神
你張圖我仲Keep住
每逢過節我都會孝敬下細佬

唔識賭韓假先會買客

韓假主場作客可以完全是另一隊

有即場 完場就派

你條p牌仔

岩蛇

快

Auti 早 吃了飯未

又唔打機 淨係係波po

食左麥當勞早晨全餐 好滿足

我係新會然要跟實邊位大蛇

琴晚陪女

咩驚
想跟

大佬彪

我彪 彪析一定要跟

Pes 足球驚

又執左幾多鑊

人目全非

尚洲

新仔 想入嚟一齊屌波

2.5b

買完先講

客

Sick ball

識唔識呢度大佬？

ky 盧狗

岩蛇 認住

冇搞

之前隻半大松鼠狗去左邊？

佢老尾明明今朝個能個話尚州降班江原贏硬
而家個能個都買下盤係咪想迫死我

屯巴手持
江原win
半客

聖母頭場要咗咩

信我

即場江原第1球

先推第一口

性交轉運

星之力

識波
所以All in客

有無水 追數

識野

入單巴個谷

今晚多毛特

Link?

FC江原 0/-0.5

C呢

你個Group做咩唔放圖

2月9號 呢隊垃圾波累我輸左10萬 對利華個場 80分鐘俾2:3俾人CUP撚到4:3

刺巴買咩 屌冇睇

客快入

8.5 b gogo

主

我冇谷

客㩒屌到 主大船已死

尚洲上呀！

?

Any link

客大船喎ching

00000000000000000000

Link plx

早晨各位

唔見你老友yy 去左邊

健三早

韓假入未

健三有沒買角小

圖呢

入左 無睇過喎我

入波未

笑撚左

客隊差少少入

早 買左乜

客中柱

搞咁多野做咩 打和算啦

又角細 屌 9。5追極都無

我奶過

想買8.5s 但等位買角大啦

無入

好似唔識踢波咁

冇C

韓假真係唔識刷嫁喎

主隊禁屌，上盤已死

韓假又角小 你老母臭閪

上星期半8全9

又乜柒都冇十分鐘

咁耐都未有角 係咪未開波

1折出售上盤飛，輸少當贏！

賽前8.5小左
睇下有冇6.5夾

半八全九

屌你老味 場場角細

岩蛇 算唔算 上星期江原跟咗佢珍妃

55

白衫個傻閪打後爭拓柒咩

好廢 場場角細

點玩

咩都無

刷角未

有無韓假link

各位注意！
你的波台好友169要左客win

屌你咩

主禁屌 上盤已死

Dllm

主隊好撚鐘意主場2:1

半和頂實

收到

咁入未

呢班係咪學界球員

針

零角

角大得全北同蔚山識刷，韓假得呢2班波識踢

一買即1c

1-0 (射門

送c

111111

.笑死 角細點輸 呢兩隊野

主唔入都唔好俾人入

廢角

有啲踢過世界盃
有啲世界盃贏到過德國

11111

好撚流 又撻q 又冇壓力下射中間

原來有同路

客隊班人波都未控掂

再黎多個自製越位

半8全9 韓假又演

乜野球迷先會支持呢隊波 啲人成日轉

同上場一樣

而家先1

尚洲尚武 I am allined

清波都唔識龍門波都唔識接呢班真係職業球員

主fg

咁耐無踢係渣啲

再唔入波叫金仔開你班軍佬波

支持 江原反cup

半1好過半8 韓假黎講...

差啲呢個字真係難聽過報假
屌你老味入就入唔入就唔入架啦
差咩撚野啲？

差啲入 有咩問題

個光頭閪落到左邊底線都要右腳出，真係弱智

差啲射

力頂半和

即係唔入啦

而家場波咩環境

角大已死

差啲贏

無睇live 客隊踢成點

學界 鬥撻q

差啲

放棄 又得1角 又角細

有無 live

咁唔入洗唔洗報唔入

球證好波

12m

Goal!!!!!

封咩

邊隊

乜撚野波嚟

咁都12..

屌。。。

射失喇

佢好彩 條友本身控得勁差

球證肯定買咗主

軍人唔識射點球

你入波po咁耐有冇人報過唔入？

射失變角喇

做乜撚野...

個後衛係咪智障？

第一下都唔吹，仲要推多下送12M

Missed

想等30分鐘先買大波 咁快就12m

江原 又失球先==

是否驗腦

Goalll

1-0

屌你老母專登送十二碼 人哋跌低咗仲踢人做乜撚嘢
屌你老母仲要冇乜反應

10

大岩好野

半和呀屌

痴撚線

4倍cup

仲要冇乜感覺咁

好喇，開始同我刷

1:0

江原假波之力又大顯神威

半主

角呢

買客隊要驗腦

正 買左主客

巴打個名

韓國波好撚假

你咁樣連foul點唔比12m

仲要扮無辜，覺得全世界逼害佢咁，明明條友自己智障

10 1 100

擺明係專登 第一下吹都明 冇吹仲要毆多一下 做乜撚嘢呀屌你老母

易到

屌你老母完場咁撚樣

Me

江原反cup

韓職開晒走地
完場後派彩有冇快左？

嗰個位完全咁危險

Q

有走地就會正常

江原玩撚完 等下場

呢啲唔係假波冇人信

即場快d

快過以前，上次唔洗等幾粒鐘

老友由都十再次來電

即場江原第2球@1.75

（可以重注）

入球球員：14號 河國榮

江原會輸3粒再反cup對面

邊撚個話江fg

都話主場龍 on9

半大未

收嗲啦屌你老母

有你呢句 心定了

驚死人哋入唔到 夾硬送俾人

又撚狗nmsl

想睇真飛

。。。

係個後衛問題

CLS 買完個客FG唔夠30秒輸12M 閪黑到

中你 留馬會戶口

佢派左我啦

江原真係完全鳩踢，連波都控唔掂
好彩補左主

GEL

個後衛個反應平靜到我以為係罰球。。。

江原 我屌你老母

度定下場

上次派左Auti

買晒兩邊
抵你發達

希望唔好好似上場 咪撚cup

個件傻閪上個禮拜已經成個傻鳩咁

幾時到我

頭先個球證頂撚住白衫攻轉頭比十二碼紅衫

一定係10蚊客 100蚊主

冮原係70分鐘先開始發力
上埸有眼睇

其實如果講實力正常應該客勁
照舊下半場返cup

佢買左主，驚你唔吹咋
特登推多一野幫對面拎12M
追左梗係平靜

江原我屌你老母

疫場之下踢波都無哂鬥心咁 屌

岩岩做緊野 係咪有精彩野？

人哋個前鋒跌低咗根本工唔到
佢仲要推咗人

留馬會戶口咪到你

又贏

大岩雞好波

已家又冇球迷 有撚分主客場咩 根本55波
降班都打唔贏 屌你

屌你仲係p

有冇角球

江原反CUP 上車啦

江原啲人唔識傳波踢乜撚

半場江原會反cup

乜能都無啊

其實疫情影響變鳩賭

阿古路條仆街不停報假

係咁比人屌

門都埋唔到
分分鐘俾軍佬入多粒

失控埋我果份ok?

屌得好

幾多倍好

點解角都無 屌

Nmsl 你全家去晒火神山

尚洲頂撚實牙！！

其實乾完5分鐘都入四球
根本唔使擔心

屌..客hea到

好鳩hea

垃圾 點解會贏到首爾㗎

Cup條撚咩

上年江原主場炒賓周4:0
作客輸番2:1

江原唔識作客

竟然冇人叫半大

傻鳩咁快換人？

好彩江原個教練都知隊波廢要換下人

半個鐘0射門 江原踢乜鳩野波

江原啲後衛個個腳軟咁款

白滑仲要嘜撚嘢黑絲呀憨鳩

唔係叫唔識作客 係波都控唔好

依家一齊叫

On9

咁樣miss dllm

係咪中咗武肺

笑死 彈左去邊

有

on9？咁都推唔進

射啦仆街仲cup

好撚難唔入

半主gel 空龍都唔入

屌你玩撚哂啦

嘩屌 我個半大呀

你女朋友呢

笑到pk

江原 7號仔我dllm

3碼空門唔入

戒賭算啦

角都無

門前兩碼飛機

CALLG算啦

1碼飛機

屌 咁都唔入

屌你老母臭閪咁都唔撚入

個頭好痛

比多球ok?開半大plz

比佢激撚死

半3-4最fit 快

角呢 屌

又係你

笑死 4個後防係咁猜 都係得1個中場落黎攞波

唔撚係丫

痴線 客隊落後仲係後場傳左幾廿腳

條友仲笑笑口

唔係 邊有三碼

33分鐘 1角

等完場

巴塞式踢法，刷數據你識條撚咩

未有飛 等下半場啦

巴打有冇link

半大ok ?

原來一敏要左客

贏錢尾數比手足

角大針

輸左佢算 角大又慘輸

點解啲俾波尺寸可以咁撚差

im

On

Gel定啦

睇你地啲字仲好睇過場波

江原啲人控波控炸彈咁

好撚煩 奶頭痛

仲係一角 輸得

究竟個七號係度做乜撚野

貼飛準備爆角

呢場4.5都有得你買

個教練好撚無奈

白衫個右翼下下小兒麻痹回傳，你唔落底出你拓柒咩

踢咩位

前鋒掛

可以成班仆街攞去打靶

江原成撚個半場都係落底就傳返禁區頂最尾就比人截到

Where ky?

好戲就真

憑咩讓波

睇嚟江原個右翼智商低過50

無角

成隊平均智商低過50

做咩無啦啦FaceTime 韓妹

sick ball

屌你老母播埋晒啲無謂野

仲猜緊

幾撚悶下

上場江原個個都讚

尚洲 6.5s

韓假準備入角大

影現場球迷咪算影啲cam睇做乜撚

猜到完場？

扮巴塞

all in 5.5b

個右翼死都唔肯傳中

屌個7號好撚廢 比波都無力

如果有睇開江原 應該知道下半場先開電視
最後10分鐘先認真睇

想要

上次棒江原啲手足講話咩75分鐘先發力

邊有球迷

呢個又好似真係

有呀

睇下等唔等到5.5b足水

唔講以為你贏緊40-0

個個賭一場江原都當自己追左隊波十年咁

白衫好似成隊中肺炎咁 個個發軟蹄

山頂嘅朋友

好撚燥個半大點解會輸

波Post 有人啦

屌你球證都無吹你用手執個波

江原真係有撚病 成場互傳 一落底就傳返上禁區頂

紅衫軍 高客隊成個頭

垃圾波

個七號真係世界級廢物賤種黎

打籃球咩 咁高有咩用

1:0 ht

客隊屈機到 你落底唔出波你一開始傳落去把撚呀

咦 真係有

大波細角
細波大角
細波細角

老死

吐血死 下半場又秒追和撚半大次撚次都係咁撚樣

1001

買江原驗腦啦

賭左咁耐韓假都唔知主場龍作客屎既話，

唔好再賭啦